Многопользовательский чат, с возможностью управления через команды:
создание/удаление комнат, бан пользователей, назначение модераторов, переименование пользователй и комнат.

Использованные технологии:
 1. Spring Boot(Web, JPA, Security).
 2. Thymeleaf.
 3. Liquibase.
 4. Maven.
 5. PostgreSQL.
 6. HTML.
 7. JavaScript.
 8. JSON.
 9. SockJS.
 10. Bootstrap.